{
  "chohankyun.com": "조한균닷컴",
  "Please enter your search term.": "검색어를 입력하세요.",
  "Search": "검색",
  "Login": "로그인",
  "Logout": "로그아웃",
  "Register": "회원가입",
  "Change Language": "언어 변경",
  "Gyesan-dong, Gyeyang-gu, Incheon 000-0": "인천시 계양구 계산동 000-0",
  "Home": "홈",
  "All": "전체",
  "Site Info": "사이트 정보",
  "QnA": "문의사항",
  "Youtube Link": "유투브 링크",
  "Blog": "블로그",
  "New": "최신",
  "User": "사용자",
  "User identifier": "사용자 아이디",
  "Password": "비밀번호",
  "Cancel": "취소",
  "Go to find user identifier": "사용자 아이디 찾기로 이동",
  "Forgot your user identifier?": "사용자 아이디를 잊으셨나요?",
  "Forgot your username?": "사용자명을 잊으셨나요?",
  "Go to find password": "비밀번호 찾기로 이동",
  "Forgot your password?": "비밀번호를 잊으셨나요?",
  "Write a post": "게시글 작성",
  "Write": "글쓰기",
  "Posts I wrote": "내가 작성한 게시글",
  "My posts": "내글",
  "Change my information": "내정보 변경",
  "My info": "내정보",
  "Change password": "비밀번호 변경",
  "Date": "날짜",
  "Category": "분류",
  "Subject": "제목",
  "Please choose": "선택해주세요",
  "Please enter a subject. (300 characters or less)": "제목을 입력하세요. (300자 이하)",
  "Please enter your contents. (20000 characters or less)": "내용을 입력해주세요. (20000자 이하)",
  "Recommend": "추천",
  "Reply": "댓글",
  "Lookup": "조회",
  "Save": "저장",
  "Total results": "총 검색 결과",
  "Confirm": "확인",
  "Email": "이메일",
  "The password is a combination of 8 or more characters, numbers and letters.": "비밀번호는 8자 이상, 숫자, 문자 조합입니다.",
  "Please enter the correct email.": "정확한 이메일를 입력하세요.",
  "If it is a invalid email, we will not be able to process your email verification.": "잘못된 이메일이면 이메일 검증을 처리 할 수 없으며,",
  "You need the registration process again.": "회원가입 절차를 다시 하셔야 합니다.",
  "User Name": "사용자명",
  "Send email": "메일 발송",
  "Enter user identifier or password.": "사용자 아이디 또는 비밀번호를 입력하세요.",
  "Enter your registration information.": "가입정보를 입력하세요.",
  "Please enter at least 2 characters.": "2 글자 이상 입력하세요.",
  "Please enter your email.": "이메일을 입력하세요.",
  "Update": "수정",
  "Withdrawal": "탈퇴",
  "Verification email sent.": "검증 이메일이 전송되었습니다.",
  "The two password fields didn't match.": "두 개의 비밀번호 필드가 일치하지 않습니다.",
  "This uid is already registered.": "이미 등록된 사용자 아이디입니다.",
  "This email is already registered.": "이미 등록된 이메일입니다.",
  "The uid or password do not match.": "아이디 또는 비밀번호가 일치하지 않습니다.",
  "This is disabled uid.": "비활성화된 아이디입니다.",
  "The email verification has not been completed.": "이메일 검증이 완료되지 않았습니다.",
  "You do not have permission.": "당신은 권한이 없습니다.",
  "Invalid verification information.": "잘못된 검증 정보입니다.",
  "This email does not exist.": "존재하지 않는 이메일입니다.",
  "Your email has been verified.": "이메일이 확인되었습니다.",
  "Your uid has been sent to your email.": "사용자 아이디가 이메일로 전송되었습니다.",
  "Password reset email has been sent.": "비밀번호 재설정 이메일이 발송되었습니다.",
  "The uid does not exist.": "사용자 아이디가 존재하지 않습니다.",
  "Invalid token information.": "잘못된 토큰 정보입니다.",
  "Password has been reset with the new password.": "비밀번호가 새 비밀번호로 재설정되었습니다.",
  "Invalid user identifier information.": "잘못된 사용자 아이디 정보입니다."
}
